聲優愛好[39]全能實力派大川透

本名 大川 透
出生 1960年2月28日
星座 雙魚座
年齡 58歲
血型 AB
身高 174cm
出身地區 日本鹿兒島縣
所屬公司 Mausu Promotion
出道角色 植木《蠟筆小新》
代表角色 羅伊·馬斯坦《鋼之鍊金術師》
尼克斯《新安琪莉可》
德川家康《戰國BASARA》
旁白《JOJO的奇妙冒險》

新衫

估唔到大川個樣係咁

ＬＭ

雞排

終於著d貓係身

大個女了

hassy
yukiyo

未可子氏

屌又要笑佢無波

上田..

個作品名點講出口

『ULTRAMAN』ティザー映像解禁⚡

遂に、メインキャストも発表✨
木村良平さん（早田進次郎役）
江口拓也さん（諸星弾役）
潘めぐみさん（北斗星司役）
田中秀幸さん（早田進役）

係到叫幾下上田佢就有job做

成日覺得悠木碧無眼白

大西、大西

黑木..

想食蘋果

楠木

ヤドン持ち歩いてるの友達に話したら「ペットかなww？」って言われました。だってかわいいんだもん！
果林ちゃんはどのポケモンにハマるかなあ…ミロカロスとか好きそう。

2019年に開催となる「20th Anniversary Live ランティス祭り2019 A・R・I・G・A・T・O ANISONG」の最速チケット先行受付開始！ぜひ、チェックしてください！！

【開催日時】
2019年6月21日(金) 開場 11:30 開演 13:00
2019年6月22日(土) 開場 11:30 開演 13:00
2019年6月23日(日) 開場 11:30 開演 13:00

【出演アーティスト】
＜DAY1＞
アイカツスターズ！/Aqours/ALI PROJECT/石田燿子/喜多修平/CooRie/
佐咲紗花/ZAQ/STEREO DIVE FOUNDATION/玉置成実/茅原実里/ChouCho/
TECHNOBOYS PULCRAFT GREEN-FUND/TRUE/NOW ON AIR/橋本みゆき/渕上 舞/
Faylan/美郷あき/結城アイラ/妖精帝國/yozuca*/米倉千尋/ラックライフ

＜DAY2＞
アイカツフレンズ！/アイドルマスター SideM/アイドルマスター シャイニーカラーズ/
AiRI/伊藤かな恵/緒方恵美/小野賢章/小野大輔/GRANRODEO/
新谷良子/鈴村健一/たぴみる/寺島拓篤/nano.RIPE/畑 亜貴/畠中 祐/
fhána/Void_Chords (高橋 諒)/Minami/milktub/森久保祥太郎/eufonius

＜DAY3＞
アイカツ！/アイドルマスター ミリオンライブ！ ミリオンスターズ/
AZALEA from ラブライブ！サンシャイン!! Aqours/上田麗奈/大橋彩香/
OLDCODEX/ORESAMA/Guilty Kiss from ラブライブ！サンシャイン!! Aqours/
CYaRon！from ラブライブ！サンシャイン!! Aqours/JAM Project/SCREEN mode/
スフィア/田所あずさ/Chima/虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会/
buzz★Vibes/速水 奨/古川 慎/Mia REGINA/rionos/LAZY

下年c3 同水手撞咗期
仲諗住有冇機會係香港睇到TrySail

做聲優真係要修埋畫技

M.A.O:....

悠木碧係咁畫

又來掠水了
25000

冇乜睇得上眼

高質

Bushido 不了

有ajj 都不了？

g chi 一套野/Project 同入面有咩人我是分開的

負皮我做咩..

內田..

ruru.....

有冇人想要佐西本場刊

ching幫買?

可以

大佬好波

我想搵＄咋

可以要多本嗎 大佬

＜「佐倉としたい大西 EVENT TOUR 2018 TOKYO←OSAKA」グッズ情報＞
・ツアーパンフレット（ＣＤ付） ３０００円
・イベントドレスコードＴシャツ ３０００円
・としたいレザージャケット ２５０００円
・としたいツアーバッグセット（ミニトート＆巾着） ２５００円
・としたいキャンディー缶入り（ミニステッカー３種付）１０００円
・としたいキャンディー袋入り（ミニステッカー付） ５００円
大阪限定:
・キャラクターモバイルバッテリー大阪バージョン ４０００円
・マフラータオル大阪バージョン ２０００円
（お会計は全て現金のみになります）

不如賣張佐西logo貼紙畀我自己周圍黐

有冇單人ver

唔知 暫時聽都唔覺有

場刊ok

種田!!

種ちゃんかわいい

新圖

節子咁短

要生了？

你熟d你講

“只”

佢之前(婚後）好似去左做身體檢查
我已經話佢想生bb

幫我買埋

一開頭我以爲佢出飛行棋咁有趣

有d興趣

點俾你，大阪

1月12先再去東京

咁算 我叫其他人幫

christmasえーでちゃん

呢個post啲清係咪淨係喺日本先見到面 me長駐香港係咪冇機會見到咁多位大大

係架最好以後唔好黎

明嘅 我連第一次遠征都唔知幾時儲夠錢 同呢到啲大大完全唔係同一個水平

好似有料到

邊忽正子

有波既

不得了…

小松平胸已是業界常識 同陽子一樣

加咗料啫，你估個個都好似tkmn咁就算著潛水衣都唔墊咩

圖呢

Btw 未可子氏有個地方係世界第一

唱歌

一個食工業制香腸
一個食工業制杯麵
兩個都QQ

佢個節目之前同西合作的集數咪係

みナシ神節目都唔睇

tkmn好得意

今日can 仲以為kuma又教女，原來剪左頭髮

和氣同鬼頭又放閃

尖沙咀

アニメ『忍たま乱太郎』の学園長（初代）や劇場版『風の谷のナウシカ』のジルの声などを務めた声優の辻村真人さん（本名：辻村眞人）が11月27日に死去した。88歳だった。29日、所属事務所が発表した。

覺得個個見到佢都好似好陌生咁 唔信冇人認唔到佢

認到都未必信係佢，覺得係人有相似

係呀 我心唸邊會係上坂

真係認得佢嘅一係係日本
一係就係屋企睇新番or生放
邊有毒j依個鐘數係街架

要幫買場刊果d fb pm我

俾我見到一定認到

想加大大fb

幾時dead

AJJ 少數ge 長期FD 以前AJJ好獨ga

本渡楓と天津向の「本渡上陸作戦」2018年11月27日#139

有人係上陸作戰爆比本渡知天津向係声優と夜あそび果陣叫大西做沙織,搞到大西喊

有狗狗陪 可能畀堆阿哥圍住冇人敢埋身

師兄就無事

冇我 fb
Telegram ac

應該齊人，但揾唔到人

松岡愛衣1111個公開錄音個2個主持都係協會成員

原來今週can ，大西有講自己點解唔開推

不過睇5ch d痴線佬，再望去東山果個

唔開都好的

之前都講過十幾萬次啦

想同和氣瘋狂食辣
Btw聲優食咁辣真係唔驚傷聲咩

大西自己講？

剩係can都起碼講過兩次

不過條友不嬲都係重覆講完d野又唔記得

剩係くま有次出題目陰佢，過完一排又可以中多次計

理論上酒都係

可愛

想做q條友好耐

連帶責任

◆RELEASE INFORMATION

2019/2/20 RELEASE
村川梨衣 6th SINGLE「はじまりの場所」
TVアニメ「ピアノの森」第2シリーズ エンディングテーマ
【初回限定盤】CD+DVD COZC-1516-7 ￥1,800＋税
【通常盤】CD COCC-17555 ￥1,200＋税

◆LIVE INFORMATION
村川梨衣 オーケストラコンサート ～梨の季節～
2019/4/20(土) 舞浜アンフィシアター
＜昼の部＞開場13:15 / 開演14:00 ＜夜の部＞開場17:15 / 開演18:00
【出演】村川梨衣 / 東京ニューシティ管弦楽団
【販売方法】2019/2/20発売シングル「はじまりの場所」初回生産分に最速申込シリアル封入

管弦樂團演唱會
又要飛啦

難d

歡迎黎香港食譚仔

研究所 已經證明佢冇乜記憶力

SO Japan is live with their second guest Erii Yamazaki!

who

你推咗先la
今年ge女新人

對手已經推緊

わがままなアレゴリー

又天

難得有齊兩個田 聽日去信和睇下有冇先

仲有楠木

月16日（日）に、悠木碧さん、大西沙織さん、近藤玲奈さん、小林千晃さんをゲストに迎え、先行上映イベントを開催します！ファーストエピソードとなる「ブギーポップは笑わない」編にあたる第1話～第3話までを一挙上映いたします！

TVアニメ主題歌は、MYTH ＆ ROIDが歌うOPテーマ「shadowgraph」、安月名莉子が歌うEDテーマ「Whiteout」に決定！CDは2019年2月27日(水)に同時リリース予定です！こちらもお楽しみに！

冇興趣

過多幾季可能就唔係咁講架啦

暫時只睇上田 冇咩錢了

世界大戰

haruka段發言就咁睇真係意味深

侑芽正

自爆ru

細個果陣比人欺凌過?

「ガールズ ラジオ デイズ」キャスト公開
本渡楓
瀬戸ひかり
野村麻衣子
春野杏
新田ひより
山北早紀
柴田芽衣
篠原侑
赤尾ひかる
長縄まりあ
小澤亜李
佳村はるか
松田利冴

我聽日都去信和 一齊？

幾點

就你

10點開左未 我11點後有野做

又食女

睇野..

この度、私、小倉 唯は2018年11月30日を持ちまして、契約満了により、所属していたクレアボイスを離れ、フリーランスで活動することになりました。

一姐，唔係少job都要走

佢名氣唔驚啦

覺得冇乜道義

剩返sayasaya (原田彩楓)一個女仔

記得愛衣講過臨瞓飲咖啡會好瞓啲

我明 d人飲完咖啡會精神我飲完之後會眼訓

我飲完心理作用會精神d，不過一樣訓到

愛衣仲講過：
用啤酒嚟醒酒
大米果汁當飯
甜酒當甜品
訓前飲一杯酒

最緊要係有特別嘅記酒名方法
「甚麼松」

學到嘢

天日仲要live

澤城千春

澤城達哥

到左信和喇 人呢

...

11點了 走左

you竟然是個boy

有冇人去左大原個公錄

有無其他大西推

有

又有聚

一東一西點聚

chicken sausage ng sick see...

ah....

好想模落去

唔記得揾永世巴訂.....

又要落地獄

永世巴係咪走咗la?

呢其實覺得幾好，不過差d野

走左，聽日有時間再幫你

LiSA巴中唔中簽

中左第一時間貼上黎曬你班仆街啦

有道理

唔中都要比人負皮

禮節

有咩睇

炒呀

又係你 阻住我炒車

年尾特別危險

testing

ok

大西凍了，我要把體温送給她

衝呀

你地突登炒ge

後面條友就係

あじゅじゅ

你架車遲成幾分鐘喎

我冇睇清楚
你就睇清楚撞

唔講咁多 大西好波

？

1900 文化放送入り、エジソン前打合せなど
2100 エジソン開始
2300 エジソン終了
2400 帰宅、翌日準備
2530 就寝
0530 起床
0700 東京発
1000 大阪着、イベント前打合せなど
1400 イベント昼開始

咁都返炒車
其實咩event?講故仔？

咪講故仔咁

其實幾想佢接呢d job

Tkmn ~

下星期 agson 主持係兩個tkmn

閣下(大西沙織さん)がパーソナリティーを担当されている「エジソン」に、 #ベルまま からベルフェゴール役の久野美咲さんと、サルガタナス役の加隈亜衣さんがゲスト出演決定

四個女人一個

WIXOSS

睇車呀

Kuma 係咪黎左4次啦

三次

ho jeng

睇下年香港有咩人

應該香港一個都唔中

結果下年可能又請乃木坂

keyaki duck ng duck

認真，琴日睇緊條片嗰陣有諗過cut出嚟tag lisa巴

差少少又炒

不過得罪講，冇dd好多未必生存到

唔洗tag我啦我享受dd生活

想p 祈個頭落去

tag suxxy先

我決定要加推lisa巴

g chi lisa bro

又出dvd了

去沖繩

仲有冇人買野

佐倉「えーでも……はぁい」

走左

喊左

當買左

等...等.....事後....(<0.0001)

不如諗左沖繩DVD先
大西會著沖繩服

大西好波！！！

黑木..
上田..

紅地氈

加隈大西「この間いのりと3人でシー行ったんだ」
佐倉「私呼ばれてないけど」
大西「その日はあやねイベントだったよ」
佐倉「なんでスケジュール知ってる？」
大西「イベノみた、あれ便利だよね。網羅してるから誰が呼べないかすぐわかる」

AJJ....

想食心化壽司

ゾンビランドサガ_TVアニメOP/ED発売記念イベント

!?

!? !? !?

?

樓上炒車

終於請左大西上去

仲有くま

仲有tkmn

有冇咁多人呀

祈妹好波！！！

一開melody flag咁多人

話揀生日禮物有3個no. 開一個no.多一個人

你下個禮拜有冇靚位多 重酬

冇個靚位

傻仔！

好似話淨抽一場易中靚位

午場呢 我2階
夜場我最前得十幾列

我咪抽一場

抽多幾個

我睇住佢抽咗好多個 淨係會費都幾張機票錢

我就黎中晒成行

冇前面姐係唔夠啦

衝呀！！！

佢話想留番個位俾我

no one fire car🤔

丫！！！

丫！！！
丫！丫！丫！

又係台灣

睇下香港C3識唔識做啦

LiSA 巴好cute cute

？？？？？

明知炒咗都炒

佢驚死冇人炒

跟住又請乃板

今晚訓唔...到...

傳說話乃 真係有香港站tour

其實久野做過d咩，成連埋大西被5ch條友針對

問題3.水瀨剛要出門的時候在玄關做了甚麼事情

唔記得係發現自己有太多鞋（30對）
定鞋太多，即時扔左30對

邊隻都不得了

我對呢個女人都冇咩好感

way

基本上就唔多關佢事既，係大西想同佢fd又比人拒絕咁
感覺佢唔太喜歡大西咁

我就小小可惜
不過加埋小澤亞李要三個炒埋一碟
幾無奈

小澤正喎

「大西沙織、小澤亜李という負けるために生まれてきた声優」

完全唔明佢d歪理

敗犬都係一條路線，就算個角色輸都唔代表佢作為聲優既實力就要比人否定吧

如果有開推一定日日俾呢條友洗板

又買同一條

同埋大西著住條裙大坂直美做網球步法
（上身冇郁，下身不停左右搖動）
扮扮下突然跡部上身

乜原來而家要連kuma啲衫都認埋先做到大西推

這千夏怎麼看起來就像亞李

480p

480p 美保都變日高

唔係只係交換左黎著 ？

次次都7仔
7仔唔收海外卡ah

其實我唔肯定
不過交換著仲正
同埋之前藍色果件衫

未搵人訂

可能已經變左係大西所有物

依張唔似
Btw 好難相信松岡會買旗袍

唔奇，大陸仔介紹
不過尺碼呢d可以諗下野

パリパリ 同本渡哂桑原

花守ゆみり
先程、マネージャーさんからとても悲しいお話を聞きました。
人前に出るお仕事も多いので、メンタルの強さには自信があるのですが...家族を巻き込まれるのはとてもショックです。
妹が笑って「気にしないで」と励ましてくれたことが救いです。
こんなことが二度と起こりませんように。
明日も頑張ろう

佢比人搞

7仔有乜買

又未係主人就霸左阿妹間房

感覺唔係幾合理
會唔會去人哋屋企住但唔係自己同條女同房/瞓梳化而係搶人哋間房

好快吹吹下就變埋腳踏兩姐妹(痴線佬ff 不可睇少)

實有人咁FF架喎

最近男方係咪得罪咗人

Dvd

樓上貼左

CRUSH ALL RIGHT! CRUSH ON HIPPY! CRUSH GEAR RIDE!

正呀喂

回應？

先程、マネージャーさんからとても悲しいお話を聞きました。
人前に出るお仕事も多いので、メンタルの強さには自信があるのですが...家族を巻き込まれるのはとてもショックです。
妹が笑って「気にしないで」と励ましてくれたことが救いです。
こんなことが二度と起こりませんように。

原來場刊隻碟幾多野講

比個妹串家姐紅過男方

名氣上的差別唔在講
仲要係男的黐過黎住
響日本比人睇唔起大概算正常
不過如果講的係真，咁佢紅唔起大概唔係無理由

心痛花守

声優・梅原裕一郎さん「ファンサービスなんて上から言われてるからやってるだけ。感情はない」→大炎上

呢句真

井口裕香 將於明年2月13日同時推出作為《とある魔術の禁書目録III》新ED的11th Single「終わらない歌」以及《劇場版ダンジョンに出会いを求めるのは間違っているだろうか―オリオンの矢ー》主題曲的12th Single「おなじ空の下で」。

睇落似俾廚搞

以為自己實力派？

之前天又話唔想做idol 聲優, 但sony 明顯就做緊idol 聲優, sony 最肉酸就係你2013個年係咁比正常女主佢做, 結果跑出 ge 最無idol 聲優包伏ge Aqua
天已經算近聲優, 桃同夏川真係"idol 聲優"活動以外無咩做

trysail(寫真女星)

未去到ge....
Pyxis 條路反而好危
話就話多様化, 老老實實而家好多時根本identity 唔到邊個係本業

天會唔會好似祈咁會走

天天..

今次唔係病巴打可以開佢波啦

佢個人一早覺得係咁，唔意外

我bb講野直左d姐

佢走的話trysail收埋皮架喇喎
BTW桃都仲叫有job接，夏川d job真係好少

水瀨走聲優個邊姐

FF
天想走，但唔忍心放低佢地

單飛隨時仲少job，而家跟$ony都仲有Aniplex

小樽運河
件衫唔靚 著到佢好臃腫

呢張日頭更加覺

個胸腫左
等我幫佢推拿

唔好講笑啦 叉燒一姐ナンス大把人包養
點會無job做

昨夜、弊社所属声優の花守ゆみりの親族を騙る人物が虚偽と思われる情報を拡散した件に関しまして、
本人に確認いたしましたところ、全く事実に反するものとのことでした。

新田惠海都話唔係佢本人

反花第一人

腳

可以再清啲

pyxis 係idol 聲優係副業 佢地分開個時先叫聲優 雖然我知大家都唔當佢係

天之前radio 個段野 衰d 講句佢只係誤解左咩叫idol 咩叫滿足人地夢想 邊個講話做idol 一定要賣笑賣可愛 我想睇你賣蠢賣黑面 你都係滿足緊我要求嫁

停一停,hassy巴幾時推天ga

LiSA唔鐘意花守？

冇講過

無感?

呢個明明係本業idol廚，副業打機，興趣做idol同聲優

除左對大奶奶之外都冇咩興趣
尤其是剪左個男人頭之後

唔係好想見到佢30歲先有拖拍

LiSA巴....乜你咁ga.......

冇推都可以睇嫁姐 我一周fds 激推 雖然套野爛尾

你點知佢而家冇...
凡事睇透d睇開d

應該有la

態度正確

本業打機 副業idol 豬

話時話三大其實係咪病咗?

我都覺

玩腳

好事
唔想見到佢餓死

搵得多過你班窮撚啦

定你講緊另一方面既餓

定係飢渴

你覺得佢外表唔差既話咁佢有男友又有咩出奇
最好趕走晒d傻仔 我自已睇飽佢

咁花守b一定清白啦
個頭

驚佢唔識煮出街食得多味精啫

深夜自私貼

明明之前仲好qq

m&i 真係唔會話佢

佢哋依家話冇，我就信佢

就算只係話「冇」都冇所謂，不過真係唔好話30歲先去拍拖

最好依家

因為d頭髮？

最驚變到好似ぺ同小明呢啲30打後慘到要喺twitter叫春
雖然ぺ肯定大把人爭住埋單

仲有成個面形都唔同咗

maimai 呢d隱約feel到 成日做埋d 當係fan service但又好似唔知想點ge野

maimai？
ぺ？

軍神
山賊

好多terms 又要學嘢

好正

ROCK ON 由1997年開始，以推動本地樂隊為藍本。合共舉辦了11屆的ROCKON讓超過100 隊本地樂隊參與演出。來到2019年，Rock On將以日本音樂為主題，與麥花臣場館攜手合作舉辦ROCK ON JAPAN，從日本帶來多個表演單位來港演出，推動日本音樂文化！
節目詳情：
MacPherson Stadium Festival presents
ROCK ON JAPAN 2019
日期： 2019年3月23-24日
場地： MacPherson Stadium 麥花臣場館
時間： 2019年3月23日19:00開演
2019年3月24日15:00開演
MARCH 23, 2019 “DAY OF ROCK” 演出單位：
******************************************
nano
ミオヤマザキMIOYAMAZAKI
D=OUTダウト
And more….
MARCH 24, 2019 “DAY OF POP” 演出單位：
******************************************
SHOKO NAKAGAWA 中川翔子
Machico
JUICE=JUICE
ELISA
票價 (每日票)：
HK$ 780/ $680/ $580/ $480/ $380
全部門票劃位座位

都幾正

求出處

由貴ameba

Thx

【12/5.生肉】FNS 2018 上坂堇、水樹奈奈x宫野真守

估都估唔到會KDR度聽到大西個名

講左d乜

花守黎
成個韓妹咁

卡巴 radio?

【イベント中止のお知らせとお詫び】
11/28の生放送で告知させて頂いた「あかねいろ」(藤田茜写真集)のサイン本販売ですが、運営上の都合により中止とさせて頂きます。

楽しみにしてくださっていた皆様には、ご迷惑をおかけして誠に申し訳ございません。
ご理解のほど、何卒よろしくお願い致します。

，

yes

夜景師三週年

幾時再返嚟睇多次百萬夜景

今晚viu晚吹講偶像粉
唔知有無呢度d人

你叫我大佬？

dim gun

我話你都係想叫LiSA巴

佢日本人

Dai lo

x@!#!@DXAS@!$#!@DE!@#$!@#!@#@!$!@#!@#@!$!@#!@@!

點算

btw 說好的Android ver.?

7仔 Comike Go to Hell

我去喎 洗唔洗買

AJJ
大西

莊？

約左fd

又約girl fd 唔理班兄弟喇

夜晚仲要睇上田

不過得了

大西

差d認唔出邊個

留名

已經唔記得咩樣？

係
明明早幾日先見完

佢日日都睇唔同女

不過真係高汁到不得了

影埋個身型

Btw自己睇邊個洗乜同人交待 鍾意睇邊個咪睇邊個
我間唔中又返去睇大西又要同人講咩

支持你

其實我都冇乜所謂

原來有依個功能

沉迷大西不能自拔

內田巴 LiSA巴幾時結婚?

日日換女

我唔睇idol架
唔計咩聲優idol

你地成日耍花槍

【数量限定 2000部】
【完売次第終了】
【御一人様 5冊まで】

とさせて頂きます。

全国の書店等での販売予定はございませんので、お早めにお買い求めください。

冇得整

LM +1

又有得炒 日本遍地黃金

自古以來都叫黃金鄉

我day2先去 有小岩井cd同上田本野

唔知係未真

香港呢

上田?

有機會我都想睇下i☆Ris

希望c3/ed pro 請佢地
下年3月+上海就不了

有個人成日睇上田 佢出本野講下感想之類

入面淨係識芹澤優

入面得芹澤優同我個名叫多Ｄ配音

ed冇錢請

我地都出本

睇同買都係同一堆人 難d

Open Source~
Creative Common~

幾時先識請大西

咪請左

都快2019了 仲睇聲優

「あけおめ！声優大集合」出演キャスト発表の第4弾です！

加隈亜衣さん、潘めぐみさんのご出演が決まりました✨

放送は12月31日午後11時45分から。約5時間の生放送でお送りします！

當年伊蘇8冇份去 唔計

我都黎左兩次了，幾時有大西，愛衣同松岡路人女主組

個次請佢黎坐
印象中冇咩講嘢

有Q&A 又親自送野仲唔夠咩

仲有得合照啊屌
點解叫唔中我上台

AJJ...

上田同愛美點揀好？

咁內田同愛衣呢？

AJJ.........

話說今朝瞓覺夢見AJJ...同佢喺間冇人嘅房對視咗陣，然後醒咗

大西係邊？

唔知

快d下個禮拜俾我見灯灯呀

好型

等睇灯灯!

本業哈哈哈哈哈哈 希望唔駛去event 唔想去山卡啦咁遠

moe配cgss未

温泉 差唔多齊2011打後出道ge人

彩...

唔厭？

遊佐こずえ 等緊佢

初嚟報到，請各位大佬多多指教

配 大沼くるみ 岩d

灯灯

歡迎黎到聲優大西愛好台

wug

對唔住信長
但咁樣好睇d

細嗰3幅最底嗰張諗起啲出軌圖，表面同愛衣實際同信長

信長係good手勢
似係老死得米多d

歡迎町民

冇粒拉冇I媽冇班尖冇馬冇溫泉諗到出名嘅得返日高同芹澤
雖然日高應該早過11

09 日高其實係大前輩

仲有早見雖然群09-11個年d人多, 但佢07

日高小倉佐倉東山石原瀨戶全部都係年齡同年資可以呃人，雖然最後嗰個咁多年都係似年齡呃人多過年資呃人

可唔可以唔好成日係我twitter留垃圾留言
有時真係覆都廢事

巴打係咪代表一眾聲優訓斥我地

定有gay 佬搞你

名我唔開了
希望住英國個個反省下

仲要用日文同我撩交嗌 你想既我奉陪架

點知你諗緊咩咩，假膠mode緊你回咪繼續假膠mode囉

認真，唔想回嘅真係寧願你無視好過
然後我返去跪牆角反省下

雙馬尾

follow我

ok，慣例自拍+id

好高

中期走位

釘宮真係勁 ，仲有成班死忠

順帶 大西16

邊場live

Asl

個投票有幾多人投，可能冇咁有代表性

想mit面豬燈

無所謂啦
唔合心水咪自己排過

ajj?

中期排位 唔重要
最後入正直路, 外圍衝都吹唔脹

有冇人聽日去東京場？

無飛，有無人有夜場飛多

右邊真係mk左好多

可愛is ok

細過我既我就不了

tkmn.....

我推ge都大過我,like ge 最少都同年

ajj....

Level Up JuJu Burger

越聽越似tkmn先係常駐嗰個

營業mode

Ching有去？

點會有

好想見あじゅじゅ

AJJ啲狗s真係幸福 可以日對夜對

kuma 不如做埋agson mc

信長

上左三次黎仲要咁唔好彩食中辣野,好慘

炒到應一應, call 白車唔該

又到jer了

ALL JAPANESE

覺得聽日會玩結婚

已經幾百人排緊

你地就好，又有得去event

嗱！唔好話人淨係影寫真

有冇町民

你係邊

排緊事前認証

我

落黎未

點樣搵你哋？

肚餓 想食嘢…

我過左老秋 12點返過黎

禾刀系老秋

係邊

上次間膠囊

原來唔係住有樂町

個reception幾靚女 又有房 咪book呢邊

出黎未 我走啦

oh too late....
fast eating something come later

我仲係gamers

喺車站對面間昭和食堂

係出面

過緊去，有冇町民

大佬吹雞

喺隊尾附近

有無人放夜場飛

去咗邊🤔

坐低左

我遲到 唔洗等我

兜咗個圈覺得2階最尾都冇乜所謂

大家都係fc event 點解水瀨個個好睇d?

因為有大西

同一個梗用左兩次，下次搵大西做MC啦

有冇詳細？

錯啦 係3次

睇町可以睇埋佐倉大西

開場有佐西live，兩邊一齊live
然後最尾有大西surprise video

大佬去咗邊

去左7仔買野飲

唔怪得我買唔到toshitai夜場飛啦，原來咁拒否我

邊到有七仔

買左會比人直播笑DD

是但啦 個邊個場播緊町長

有人拎水 penlight去佐西

最後一次睇水瀨了

之後你專心推上田？

係

唔好畀我再見到你

真係唔會見到了

agger ching

投票啲問題都一樣

中間有個舉牌投票揀你鍾意町長啲乜
晏晝夜晚用埋一樣問題 換咗個餡就算

本身大西所謂驚喜都已經玩到悶
而家連環節內容都懶得唸

屌 打打吓呢段嘢嗰陣連第一個game都係玩急口令

腳！！！

就黎可以見ともりる

希望會唱下角色歌

radio好似話冇?

ok 夜晚個大西video message 大西講到喊

唔講咁多 大西好波

第一次去呢d個人event
仲要日文廢到仆街
好緊張

佢唔係話唱佢中意個歌手Ｄ歌咩

又喊！
講左咩

其實係唔熟日文+唔鍾意齋聽冇追開radio
今日開始補

不過我最近太忙都冇聽一排

開始話咩冇唸過同祈祈咁fd fd到好少可唔見面
跟住咩祈祈三年前先係啱啱歌手出道 之後睇住佢成長咗好多 話佢一定好努力練習乜乜乜 咁上下啲真心話 講講吓就喊
唔記得確實講到邊個位先忍唔住

祈有乜反應

不過上次大西都話祈勁
咁忙仲可以考埋車牌

一齊喊 真喊

估唔到祈 都會淚眼失守

ajj又多一個侄

上年都失守左啦

張相人妻feel

上年d眼涙都仲可以留係眼到

希望大西下年可以真人出現啦

依家Nico 冇人up返agson上去

估唔到可以係小倉唯到聽到大西既野

想聽返

後宮王大西

還是種田...

唔太中意依種鞋
但個人無問題

每次影相，種田個樣都會執到好怪

好似最近有講過兩個人都鐘意 ASMR?

尋日個場都有播埋小倉唯同東山

Thanks

日高呢

1v5 pls

赤光？

係
難認咩

永野愛理牙

我覺得依個頭係日高專用

想攝上去

Ｌｙｎｎ (りん)
松岡さん、面白かったです！！

有冇得投agson

應該有，但諗到攞獎嘅話江口有一半時間都唔喺度都有份就唔係幾想投
復活希望真係未投都知冇得輸
橫濱冇份，癒し冇得投媽媽

我明

癒し投別西卜

明咩

你明ge野

想俾大西調教的桑原

凍瓜呢到d日本人

新股票上市

三石開左Twitter

睇左 幾正

悠木碧瘦左??

有肥過？

魔法少女 好圓

Ha

笑4

燕雀安知鴻鵠之志哉

大西：燕子同雀唔知國王擔心佢地

事後又7仔

祈生日回

想買個件褸

咁睇唔開

凍左好多 想要溫暖

係街見到人著會追住佢黎笑

件嘢貴到笑 ching ging

25皮買件野
仲要橙底

7仔又唔收海外卡....

去到鋪面收喎

你追 我躲

咁仲衰

搵日本人幫

DD....

【字幕】上坂堇模仿闖進明坂聰美家的宅男

果然沒有啊

【熟肉】ANIGE☆ELEVEN！ 第165回 (嘉賓︰神)

吵到仆街

花澤同水樹唔係最多

水瀨好多人特登飛去日本睇就真

香港町民好多架

町民唔代表要特登飛去日本睇

稀客

左下角...唔.....

松岡 ruru

我唔想邪, 但神已經好耐無上, ruru 新年生放都唔係常客, 今次

ruru 其實係咪就結婚或者結左婚

一兩個月之前blog話單身(主要reply 由地獄廚神變蘇玉華件事)

gangan 出咗

今週can 講成班去kuma屋企火鍋

加隈亜衣(かくま あい)
大西さんが！
一緒にご飯食べてるのに！
暴言吐いてくる！

…いつもか。

子不善 母之過

啊媽都鍾意上網呻湊仔女辛苦

不過大西真係太習慣自己身邊有kuma

kuma嫁咗ge話

買一送一

鳩估
大西最好既避風港未必係祈
有點咩唔開心，佢會傾向搵kuma先

女性声優さんの味がする~

佐倉と内田のガンガンGAちゃんねる（2018年12月13日公開/シリーズ第57回）

屋企電腦壞左無咩心機

今集GA有香港留學生的信

點解唔就禁放twitter

自己認頭

19年1月NHK節目「仕事の流儀」講述神谷浩史的配音之道

入行愈耐會愈痴線

五等分的花嫁 怪唔得係miku上台
而家原作最有人氣係三玖

叫你地自己認頭 ar

我都係寫左咁上下既野

得衫田先唔會炎上

原來有赤尾光

個Slope

痴線

河瀬茉希得4個朋友.....

23:00〜BSフジ『Animelo Summer Live 2018 ”OK!“ DAY2』
bsfuji.tv/anisamaselecti…
内田真礼／水瀬いのり／ウマ娘 プリティーダービー

我咪テル

9分鐘有提少少大西

真相係佢最得閒冇野做所以搵佢

呢個係咩Radio

冇野了

喂, 你唔想miku 係聲優方面紅d咩. 我指連唔係追開ge人都up到名程度

冇推既，真係唔想

呢d要天時地利人和 冇得強求
而家只係希望佢多d 聲優job 唔好再響台上面講唔知自已本業係咩

355 280

82 A&G TRIBAL RADIO エジソン 江口拓也、大西沙織
280 パンデモニウムモンブラン～ベルゼブブ嬢のお気に召すまま。～ 大西沙織、安田陸矢
355 presents 大西沙織
360 radio WIXOSS -conflated edition- 橋本ちなみ、加隈亜衣、伊藤静、久野美咲、大西沙織

presents 大西沙織
呢個投唔落

真

BEST RETURN HOPE RADIO 復活希望ラジオ賞

冇得輸既野

但又無solo

好想再送大西上表紙

唔好咁老定
叫多d親朋戚友幫手
ノーラジオ・ノーライフ

如果同江口影大家點睇

投左

好波

其他記住投138

唔係chanko 就得

138係咩

楠木b

日高又去揾神la

earphones嗰個主持寫高質，rieri，rieri

咪又係個個節目拎

唔係殿堂左?

都連續兩年拎左仲有殿堂呢樣野咩

都冇得揀投果個節目

上年都走咗數冇復活

※過去、賞を受賞した番組はエントリーしておりません

【放送情報】
次回のエジソンは広井王子さん、門脇佳奈子さんを迎えて、吉本興業が立ち上げた注目のプロジェクト「少女歌劇団」を特集します！
さらに「ゾンビランドサガ」特集もお届け！ゲストは本渡楓さん、衣川里佳さん！お楽しみに！

好慘

上年就應該咁做啦

冇link

ｂ站未有

新電腦終於搞掂

nyaa有了

北九州嘅圖

雪代姐好辛苦

玩完啦

呢度啲清去大西手渡會會唔會心贓病發

諗緊仲去唔去富士見文庫個live
一樣有大西

前幾差5日

唔會呀 日日都拖佢隻手

會

佢地會話日日拖佢隻手 唔會

pyxis手渡會呢？

cy fes stage d guest其實可以撈亂上

日日拖佢地隻手 唔會。。

俾大西串過 不了

有水瀨咩

原本有

SAGA

！？

佐賀op
美海同花魁唱得最好

フランシュシュ
種

想打jer仔

射了

黑底，一定好淫

雄馬: 超 我係屋企睇得仲多啦

可唔可以cut走最後個男人 差啲射咗落佢到

我諗起打飛機嗰篇潮文

大把野未解

本渡

未睇晒
依家追返

假圖？

好睇到痴線

AJJ.....

先輩

インスタ幅相矇到

story

waifu2x

982

有冇人係半藏門

大西 即刻down‼️

App game?

應該會趕到agson

本渡最近好搏

有無巴打係台場睇田所

上位期

眼袋

新橋食埋野去

落機去event真係有d趕 佩服你地成日飛

點解呢度咁多日本人......

前一日到埗㗎嘛…

我新手加窮人

第一次睇灯灯solo就第二排